（AOC評述）中國對芬蘭 4vs4

Twitch上做直播：

YouTube 用黎backup：
[url]
[/url]
Facebook（星期六、日）不定期直播：